已經兩個月冇支那狗黎香港。你，最近還好嗎？

食得訓得，係精神既
失業冇工開，完蛋了

睇下支那狗係咪咁好帶挈

尚愛看少女漫畫嗎

性能力有冇好左

好似返左去97前

想～回到過去～

行路都開心過人

有冇失業大軍入黎講兩句

好希望永久封關

開心左好多

97前好好多,而家都仲好多新移民

走步路都有風喔

香港人理應還好，但如果繼續實施多鳩餘的限制人群措施的話，就將會實現經濟攬炒

本地感染重現 28日控疫期要重計 學者：限聚令勢延長

條街少人左
好行左
終於唔使迫到仆街
希望以後都係咁
大陸班陷家產一邊鬧香港一邊又要落黎買野

開針豬

可以感受少少香港重光既感覺
減少少人工都抵

要寫入基本法

新移民會變舊移民
最少唔駛有自由行

其實都逼
不過冇大陸狗好好多

真 屌那媽落轉深水埗就知

樓主，你坐左幾耐監？

講真 如果長遠都冇支那狗黎
D舖租就唔洗炒到咁貴 咁賣野就唔洗加價加得咁密
攤開黎計 減左人工都冇咁傷
不過除左錢 最重要梗係條街少左人

證明香港已經夠晒人
唔需要再多

唔好再亂用呢句
對出文者客客氣氣
除非肯定係5毛

可惜要載口罩